有無絲打因為身材唔好成日同男朋友鬧交？

點解咁都可以忍到唔分手

無人要掛

哈 又一pair準備分手 開心~

未溝之前你有無zip 過野用過push up 先...

每次拍都鬧交

無 我覺得平胸幾靚

大大聲答佢
男人老狗緊係得2粒lin
唔通去做gym操大佢呀?

飛咗佢算啦溝咗陣唔知你咩大細咩

有大波女友，試過就番唔到轉頭，絲打加油

yes

咁應該搵個識欣賞你平胸嘅男朋友

我對肥仔波都大過你啦==

瞓低都見到波嘅一係假波，一係帶住胸圍，一係好鬼大波
32b佢expect有幾大

可以點加。。。

你生左仔之後
坐月坐得好就會有返波架啦

痴撚線點解咁都唔分手
講得出口啫係好介意你嫌你冇波啦

你垃圾瘦撚

已經幾個男朋友都咁講 唔通一路分落去

個個都話唔介意但個心銀住銀住

搵個一世唔介意你細既人仲好啦，人人都值得被完整地愛

可以叫男朋友參考下呢條片

自從我比我男朋友睇咗之後
佢日日都讚我
（佢不嬲都勁木獨唔識講呢啲嘢）
變咗我勁有動力做運動
對比起以前佢淨係話「覺得肥咪做囉」有用好多
依家日日自動自覺做fitness飲protein shake
Fit咗勁多自己都好開心

有毒

瘦撚對肥仔波都大過你啦

細有細玩

sor

係呢條片 唔知點解會咁

大波著衫好淫

CLS 次次都係因為身材鬧交

多謝you

駁唔到

俾佢哋串

笑返佢地身材囉

挽

你好喇喎！你喺連登嗰度我講一句你屹一句
你自己睇返啦！你好針對性啄住我
我希望你收斂下

無嘢笑

431

其實身材呢家嘢應該整體咁睇
如果你係B嘅
睇下減一減條腰會唔會好啲

我唔信你揀親個個都高大靚仔又大隻啦

垃圾肥仔都copy==

講野咁撚仆街嘅仔你都會鍾意咁係你自己問題啦

分手

你一定係著日本牌子32b
佢以為你係歐美32b

(UTC+9

搵啲蘿莉控做男朋友咪得囉

同佢差唔多

邊個肥仔-,-

是我包容力強.......

咁點解揀著啲把口唔收嘅咁無眼光

咁都要blame me

唔係高登copy出黎咩

真係射落地下都好過射落你堵牆

咁唔叫做B 下嘛

樓主示意圖

佢身形係咪好好先？大塊胸肌六舊腹肌？唔係就叫佢收檔啦

絕壁上的提子乾

起起底 假膠味濃

每次拍拖都係對方嫌你身材唔好而鬧交？
你同啲乜鬼野人拍拖

咁睇黎你真係好撚細

請即刻去隆胸

無波好過假波

同佢講做爸爸就會升cup

呢個a 啦下話

即使大波 要嘈交還是會嘈佢唔鐘意你點都會搵嘢嘈

你問下男人真心話，要假波定要無波？

Sad... But true

佢屌緊你果陣你問佢做乜碌鳩冇人地果碌咁大阿嘛

咁嘅size就算香港女權大哂都幫唔落你喎

點分歐美定日本

錄音

咁咪操個pat lo 對波天生細冇得搞
但個pat可以練 練到正一正引到大把仔啦
仲洗要佢咩

偷人張gif用

我紅字有棍

bb 我著b 但唔知點解視覺效果係唔明顯

背厚？

係咪帶唔啱size bra

有無link

對波咪玩腳

唔厚

Tg經典錄音都未聽過

條友假膠，起佢底啦

著有pad背心著咗好多年

#431 上一頁

無阿
淨係聽過精神啦精神啦

你係女朋友定免費雞就自己諗啦 真係有心拍拖邊會評頭品足啊?

返工太悶認真咗

十個男人有九個都大波過你

咁由佢啦

真係
而家揾女都好頭痛
有感覺又微波搞唔掂

貪玩嘅人就唔可以認真 你依啲性格定形人嘅人好討厭

睇下個牌子係歐美定日本。。。

你去search下 好撚多錄音都笑到瀨屎

咁撚口臭
呢d野好撚驟忌
唔係事實都還好，如果事實都照講真係好仆街

我bb你.......

真

有咩key words

比你揀，要大波定窄閪，只可揀一

Bb又改名

挺直會大啲

Lm

ig send畀你

我呢屌

我無你咁專一

55

感情問題我一律建議結婚
身材問題我一律建議隆胸

咁唔滿意就唔好摸，唔好扑

啲男人為咗屌閪就乜都𠱁住你先

唔係個市爛就要迫住食屎
我覺得係一份尊重
佢咁講有尊重過你咩
同時你都可以反映俾佢知你唔開心

無ig

痴撚線 哩種男人你唔係諗住仲一齊下嘛？

邊度有B

邊有b
利申 絲

唉 明顯佢係覺得樓主下面碌鳩大過佢 唔開心

提子乾都好啊 大家都投入就算啦

佢碌鳩大唔大先

因為對方高大靚仔所以甘心俾人羞辱play掛。

大波 可以玩成晚

窄閪 屌兩屌夾到射 自己又冇引 條女又冇引

識玩一定玩波玩半晚
條女著絲襪 對腳又玩半晚
天光先屌閪 射完就訓覺

簡單啦

問番佢條鳩幾時變大碌

我ok
交換tg

原來係ipad

佢真係條條仔都高大靚仔

諗下好
聽日準備返工

難聽過粗口 屌你個閪

呢啲著壞胸呀
試下去bra post到學下野
如果你瘦分分鐘65圍都啱
帶啱bra個型淨好遠呀
以前都係平+散 帶返啱 好睇左

只有平胸既人先講得出呢句野

啱

你係咪太瘦
不如增吓肥

串返佢呀嘛
你幾時先有黑鬼咁大碌呀

天然波訓底係會散向側面㗎啦g cup都係咁話
你搵個弱智男人攞av假波做標準無人幫到你

你係咪唔識帶bra65b同85b都差好遠

一定係波

比我就唔忍 鬧返佢轉頭

對得ipad耐 條仔遲早gay

我諗大波同平胸個分別係
平胸訓唔訓底都得提子乾
大波訓低 搵隻手揸落去都仲係好多肉
但平胸訓低真係得排骨
扑扑下好似扑緊男人咁

我知有分別但冇實際見過65b係點樣
你意思即係相中人雖然望落同平胸冇分別, 但其實佢有B?

無波唔係問題
肥又懶真係

買開台灣胸圍又點計

問下佢企喺度有幾多粒lin

屌那星 平就平架啦

仲分歐美日本台灣會大啲？

又係假膠
成班新會然真係會信

同問，b cup訓底真係平㗎喎，地心引力會散架嘛。就算著好d嘅bra改善胸型都改唔到訓係到個樣
一係佢練下體能企起抱起你搞囉

係囉，同埋港女有B咪算係咁囉on9

但係張相show 出黎65A都冇咁樣喎
我見得胸少，唔識分

我淨係知香港人因為同共產黨政見不合所以成日都唔單止比共產黨公開辱罵

大波

On9 用對波夾緊過屌西啦

幾平下 好慘

屌你認真嫁？？
你影個bra size睇吓

同免費雞有咩區別

呀唔係 你仲衰過免費雞 人地免費既話你男友仲會好開心
你免費不單止仲要兩個都唔開心

我諗佢想講啪
即係扑野

屌個大波真係番唔到轉頭

起底 block 上一頁

一係假膠
一係on9

大波真係好正

咁你點留言-_-a

AAA喎大佬 好難唔俾人厭

衰啲講句見到咁既身材真係一啲性慾都冇

但其實港女肯做下gym練下腳同pat一樣可以好吸引

嘩
我諗你男朋友真心想屌你老母多過屌你

跑道上有兩粒石仔

練下胸肌應該幫到少少 練好飛左佢

可以健身練臀
令個pat更翹

明顯你揀仔眼光有問題 點有可能個個都介意

男人老狗着乜撚嘢小背心

未溝到你之前點撚知你身材係點呀？？？？？
未一齊你有無比我揸過 除過bra比我睇呀？？

屌那星唔識唔好衝出嚟柒用歐美計法真係會大過日本計法一個cup
例子：歐美32A=日本32B

但有啲唔會好似你而家呢個咁講出口咁賤囉
平胸還平胸
但係條仔講野都要有啲分寸囉

同意，
著衫都容易突顯美感 （非性感）

中伏

圖都冇張，點討論妳對波

講到明訓低得兩粒提子 都唔知點解要幫佢兜

粒提子上面有冇好長概毛?

32b唔洗瞓低都好平
對於啲唔識分size嘅人嚟講望落就係平胸

射完摸下波，又再屌過，波有咩好玩，同揸水袋有咩分別

屌閪就啪啪聲，d水係咁出

見到個閪闊過西隧同牛肺咁既款，幾大波都無feel

大多數既女個西都差唔多架啦除非條女做開雞先會反哂皮鬆哂既姐

咁你唔好屌閪囉，比個牛肺+西隧咁闊既閪，睇到都縮啦

有d好闊好似牛肺架

你問個男定女

咁咪唔好拍囉
依家冇男人使死?
俾少少骨氣得唔得呀
就係你呢啲女搞到啲ipad地位咁低

可摸耳唔好再討論波大vs波細點點點
青菜蘿蔔各有所愛
條友而家唔滿意你呀
咪分手
唔通要隆胸嚟挽留？
根本唔關對波事

你重度弱智又文盲都好難唔俾人嫌
柯督尿照下自己先啦her nose is too big

閪窄但屌男人咁樣好啲？

鐘意閪窄阿蘇樣

咋咋臨啦

吓，真波訓底係會平返架喎。你條仔第一次同女人上床？定還是佢玩開假波？

你點解識親都唔係真心愛你既人？

梗係啦，窄閪+飛機場都好撚爽
1: 慢慢奶下閪，奶下d閪水係咁流
2: 伸條利入去窄閪，夾撚到呢，諗起都扯一扯
3: 再用巨龍慢入，窄閪係咁收縮，試過就返唔到轉頭

如果牛肺闊閪，條女：入左啦？完全感覺唔到
你就好似屌緊空氣咁，感受唔到個閪收縮，夾到巨龍實一實個種feel

窄閪出完再出都仲好有feel，邊似果d，出完就零feel

分手啦on9

唔好去識埋啲 mk仔
識啲正常人識得尊重人既人

真係愛你就唔會講令你傷心既說話

自信的表現 係好事

大波睇落會似肥婆，到時變左玩美極

點解瞓低咗淨係見到兩粒lin

ching有料
未試過屌闊閪未感受過學到嘢

碌尻夠大就點都係窄閪

點會呀？我都係b，但一定大過呢幅圖。呢張圖應該係aa

我女朋友成日唔剃肚臍邊啲毛，我叫佢剃下佢

佢話係唔剃㗎啦，剃左生得仲快唔好要我囉

我都諗緊係我問題定佢問題，作為女人係咪都要保養下

你講晒啦，人人都30cm，鬼佬咁厚，又硬過鐵咩，咪ff啦

你呢句同連登仔成日講fg 50k係基本有咩分別

我無30cm
得18cm
直徑5.1cm
警嫂都變水炮車

你咁講，閪差唔多，梗係揀大波啦

點解大家唔留意下個user name

你條棍失靈剪左佢啦
只要有棍，都鐘意波
係香港，用越大越鐘意都無乜錯

我講到明我鐘意大波

平胸萬歲

你男朋友應該有偷食慾

其實建議絲打快啲同條撚樣分手
真正愛你嘅人唔會講呢啲野

鍾意大波冇罪，但揀左你做女朋友仲咁講你就好有問題。點解佢當初唔溝大波妹

啱呀 自己都唔尊重自己點樣去希望人哋尊重你

點解你識親啲男仔都係咁佢地好靚仔
正常追到果時應該要接佢咗你呢啲不足

日本牌子冇32呢個碼

追嘅時候撚知你冇波咩，啲女依家zip哂pad噤去呃人，追嘅時候以為有少少就已經好滿足，點撚知原來仲平過我個胸肌，得AAA，一齊咗之後又話你愛佢就唔應該介意，屌咩

70b 冇着bra 應該差唔多

如果65/70D 都唔係好大咋喎

我又唔係樓主
幾時有講過係65/70

望落大唔大同胸型有關係
男人老狗學下點樣分真假胸先啦

亞洲碼冇32呢個單位